上訴庭明日將就暴動罪入罪條件進行聆訊 主審法官為潘兆初 麥機智 彭寶琴

【#上庭聲援 - １月２５日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️麥機智上訴庭副庭長
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕙10:00
👥湯,杜,李(16-41) #由律政司司長轉交的法律問題 [1/1] (#0728上環 暴動；原審法官裁定「共同犯罪計劃」不適用於非在暴動現場的人士，律政司司長將上述法律問題轉交上訴庭。）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥高,麥(23-24) #續審 [11/15] (#0813機場 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤陳(17) #覆核聆訊 (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產；於8月25日被判處18個月感化令。)
👤黃(24)🛑已還押逾6個月 #提堂 (#20200701銅鑼灣 有意圖而傷人)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👤吳(22) #續審 [11/2] (#0921旺角 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30
👥溫,王,鄺,曾,廖(22-41) #續審 [6/15] (#0609金鐘 非法集結 阻差辦公)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤韋(31) #續審 [3/2] (#1001北角 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤黎(21)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#20200101灣仔 刑事毀壞 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤張 (33) #審訊 [1/1] (#20200612旺角 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤梁(31) #審訊 [1/2] (#1027旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥*,高(14-18) #續審 [6/6] (#1007觀塘 非法集結 刑事毀壞 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤文(25) #審訊 [1/2] (#0714沙田 襲警)

🕝14:30
👤區(27)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0813機場 襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院3 樓3 庭( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(14) #裁決 (#20200224天水圍 刑事毀壞)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤李(17) #審訊 [1/2] (#20200322元朗 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥羅,周(17-19) #提堂 (#20200701銅鑼灣 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👥麥,黃,陸(23-28) #答辯 (#20200229旺角 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤陳(31) #提堂 (#1103旺角 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤蔡(18) #審前覆核 (#1013屯門 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤葉 #提堂 (#未知案發日期 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

Source:
被捕人士關注組

求片＋求人：

push

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

大撚鑊

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

點解又係彭寶琴

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

係咪都係聽日裁決？

應該唔會即刻有裁決
等返幾個月先知

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快手

旁聽席要人

推呀

多區旁聽要人

推

Thx ching

旁聽要人

好多手足提堂

上訴庭

👤黃(24)🛑已還押逾6個月 #提堂 (#20200701銅鑼灣 有意圖而傷人)

唉

推比多d人知

推上去比多d人知

應該冇咁快掛

正常幾耐度

唔清楚呢樣，因為今次係主權移交以來首次呢類聆訊

旁聽

都幾大獲

比多d人知

以前呢

去呀

唔熟呢樣

呢D由hearing到judgment一般以月計,當然咁受關注有機比平時快D

Push

快極都一年半載

推上去

咁又唔會咁耐既

我快極諗半年？ 上次蒙面法都好似係咁上下？

可能1－3個月

蒙面法好似由 立法到鹿道立終院差唔多1年3個月

即係3個月應該冇走雞 多起上嚟半年都唔出奇

咁啱啫

蒙面法 JAN 2020 上訴庭聆訊 , APR 2020 上訴庭頒判決書,之後再上終審

潘書記

再推

小熊姐姐

國際線有任 請每日推Post

9成改判不在場都入得罪，如果證明到係同一伙

上訴庭

開台

基本上他同潘 就係膽來
好似根本冇其他人咁

明早高院律政屍上訴案 影響深遠 大波驊呢個仆街 召旁聽師

coming

聽朝起身再推

狗官

真係要整到入為止正仆街

Bye bye

睇法官名都唔樂觀

黎明前嘅黑暗係好Lun黑暗
有得走好走

林泳淘真係好大…點解可以咁大…

應該要求歐美各國領事派人旁聽, 令全世界認清呢班紅官!

嚟喇

推推推

總之方圓1km都有罪啦

仆街了

一係佢一係潘敏琦 even worse

潘敏琦仲大獲

推啊

主席

油b

勤力既白花油

預咗會推翻原審決定

唔影響湯杜同少女三個

唔勤力

痴撚線

次次都係你召喚

我負責call人

所以先咁齊人

冇試過齊人

白白

寧願彭寶琴算
潘敏琦書記啲判決

真
太多人啦

潘敏琦 臭屎中嘅臭屎 自訂辱警罪

男友

飲水

呢幾個名 全部都陷家拎嚟

我好似遲大到...

全世界都走哂了...

好潮濕

仲有好多人

濕熱

神驅巴still here

rrr

抽

9

濕凍

又上返黎

晨曦巴

香港濕凍世界第一

同你地講早抖

咸乜

見到你太感動

我都係好在仲打到招呼

如果有日見我唔到，即係我已經...瞓咗

。。。。。笑左依家你都去訓啦。。

good night

我要早瞓了講左早抖

Rrr good night

快了，少攰

早唞啦，加油曦仔

唔好學似譚䊮宗咁想長眠北京城就好

Goodnight wuwu

唔打疫苗係咪就唔使長眠

希望係。但係佢可能拉埋D唔打既一齊落去

希望唔好太凍

已經好耐，但都未有片同人

其實我有諗過佢哋打嘅唔係中國嘅疫苗

冬天已敗走

早唞了，你都唔好成日咁夜瞓

要片個list越嚟越長

係，可能有片/在場嘅人驚有後果先唔敢幫手

Pish

早

你唔洗訓架

,,

可能會入埋佢哋

瞓咗